求救!!帶全新既iphone8上飛機番大陸

小弟一家人番大陸探親，要搭飛機去上海，親戚就要我地幫手買2部iphone ,岩岩係apple store買左2部新機， 打開個個包裝試過機， 之後將部機入返箱。 聽日搭飛機返大陸嗰陣時將部機放喺行李喼，1喼1部有冇風險？ 定係要將部新機喺入面攞出嚟分開放？
希望各位識野既巴打解答

推出

可能偉大祖國嘅海關會幫你upgrade做小米呢

盒同機分開帶
機放自己褲袋，盒比屋企人放喼
因為喼一定叫你過xray，褲袋唔會check
記住過海關時扮唔識

咁誇張

求救

樓上都答左你啦 仲推乜
你可以唔跟既…捉到比稅或者沒收姐